最开始一直在想搜索该怎么做，感觉怎么做复杂度都高得不行，因此卡了挺久的。

其实这道题只需要逆向思考。我们从一串1正向推导到目标值很麻烦，那倒推呢？

很容易可以发现，每一次运算之后覆盖到数组的数必定为数组的最大值，那么目标数组的最大值就是最后一次运算的数，我们可以直接获得操作之前这个数是多少，然后重复这个运算，直到数组均为1或者发现无解。

需要注意的是，会有`[1,1000000000]`这种case，如果用减法的话也会TLE，因此需要用除法和取模，具体做法详见代码。

剩下的注意些细节的处理即可。